估計今次金融風暴重要等多10年

今次金融風暴好明顯唔會10年1轉。
投資機會已經比以前更小了

本多必勝

邊度小
前年已經係一個機會

10年禁長
三個月後發生咩事都估唔到啦

來緊呢次一爆就好難救

中國呢種唔可以用普通經濟學嚟諗，因為太多嘢數都唔知真定假

金融市場根本就係假
好多野都係估出黎

全球先岩先復甦緊
唔似會1,2年內爆